聽 bro 話 Pt degree grad 同 Ft 一樣？

想 ask 下到底我 Pt grad 左可唔可以 apply HKAA, John Swire & Sons, EO and AO 呢類 Jobs# ???#

I 唔know wor, maybe 你 can google 下 lor